一齊DEM返個黑警BEAT 所謂黑警精神就係射頭

所謂黑警精神就係射頭
我地黑警精神 亂咁打人
不但心狠手辣 做野爽快
我地會逗後生 又會圍剿
入左警院 就想做警犬
入左警院就至醒目
問警何所欲 問警幾時毆打阿叔
問警何所欲 問妹幾時打阿叔

一齊dem返個beat好唔好阿!!

嘩 推
好順口

黑警精神 拍拍拍
爆頭殺人 拍拍拍

入左警院

警校?

點解唔係佢哋

搞柒件事有乜謂？
成件事變咗大學生圍威喂
dem beat留翻真係太平盛世先搞好唔好？
依家打緊仗

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相

入左毅進 就想做警犬

下次同佢地對峙果陣 一齊dem返個黑警beat先